IZ*ONE Vampire Dance Practice 走位複雜到癲

腿腿腿

吊d腳仔越黎越正..

娛樂台WIZ*ONE 組唔組團cover IZ*ONE

我跳彩演part

我做牙純比較easy

又黑？

小櫻花

我唔黑izone

你叫我點放心比你cover佢

英妹對淫閪腳真係

又要著褲又要露打底褲，咩心態？

女上奶豆豆肉肉腿牙真

我捽爆牙宮豆豆

牙英個body淫到
權F就著到成個牙婆咁

暗瘡痘痘就有

密實姑娘假正經

我迫禮志含腸

我同佢真心相愛

我逼貓貓含腸

2個青山走犯

貓貓